915係民陣遊行呀！邊到有傳單派呀！！！

好想幫手瘋狂派傳單呀！！！！！
915和理非大遊行呀！！！！！

希望到時可以完全和理非！
Laser pointer都停一日！

要徹底和理非啊！留力十月一

持久戰呀！！！！
對家連和理非都要打壓！
班狗越黎越失控啦
加油！！！！

到十月一又會話要和理非，因為唔係end game
但其實香港每日都拉緊好多人，仲要和理非多幾多次？

出左不反對未？

宜家呢個情況和理非同勇武嘅效果其實差唔多 不如宣傳多啲罷買同諗下其他活動仲好
預咗俾人屌

時間呢？
地點呢？
路線呢？

Push

未

香港只有 兩條出路 ~
增正美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，寄給國會議員！;
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

可以輪住上

Push
新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，但凌晨3-6就比人清！
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.10

要諗方法應對 黑警不克制同主動撩事鬥非

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行

第一次整文宣 唔好屌咁大力 915民陣大遊行！！！

大家跟我講，915民陣遊行

915民陣 915民陣 915民陣 915民陣

915係民陣遊行呀！邊到有傳單派呀！！！

你地係咪又要等914，先肯推915民陣遊行呀！

[文宣組+置頂] 915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！

913中秋活動嗰時
宣傳埋915遊行

推

I like this version

915

比佢拉多d和理非就最開心

五大訴求 缺一不可 915民陣銅鑼灣遊行 全球齊篤灰 #wtsappforhk

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推上去!!!!!!!

Lm

9.15 銅鑼灣

中秋當日，起義之時

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

9.15 3pm 銅鑼灣東角道

9.15 東角道

推到200萬人出尼
721 811 831

推呀

推
文宣好重要

go

人人有責推post上熱門

push

推上去

自己印住先
9.15 是聯合國 國際民主日
都可以Sell

推呀推呀